奉勸各位唔好禁facebook 個投票

話你知九成可以比人計算點配票，請你記住呢個係facebook唔係twitter

up

張圖睇唔睇到

p

要click 入媒體先睇到
我用手機app an機

Yes
香港人醒啲要
Fb奶共㗎

和你推

push

堆

Push

help pushing

區選單議席唔駛配票架鬥多人就贏

好彩冇禁到

up and up

其實都好撚流
未到七點半有四千幾人㩒左

好人好姐用乜Facebook

9up 計數器，7點已經俾人撳咗2000下

佢會從你fb以往留言分析到你黄定藍
可能直接比保皇配票

咪咁蠢配合

推

【區選現實】只要唔好再犯同樣嘅錯，我哋就贏架啦！

單議席配咩票

單議席單票制
認真問 點配票

配票呢個字用得唔好唔好咁質我，明個投票有咩用就得拉

推 咪撚手賤

應承我 一影到懷疑種票 掌心雷 即入Twitter tweet俾美國議員 傳媒！

岩呀 Facebook 唔係我地朋友
為左打入蝗市場 奶共奶到咩
又自我審查 又係咁del d 警暴相

總之冇著數

緊係唔禁啦 豬西伯格

Tui

FB 大概知我哋年齡層， 由PO入邊分析到我哋係黃定藍， FB香港由大陸仔把持

你諗下會點

入去㩒民賤建

建議大家上網禁任何野之前永遠都要先懷疑一輪，諗下先好做，經驗之談

單議席單票制，即係隻揪點配票

仲心諗facebook做乜咁貼心

ios睇唔到

朝早6點有成千人禁左話投左票

香港教育

喺咪上下咖啦啲質素

黃嘅唔㩒
咪得返藍嘅㩒

就算佢地現實上未投但係網站已經可以知道咩立場咩地方住

七點未到已經1600

緊係要鳩禁

Push!

大家唔好以為個數係流，絕對可以計到有幾多票，亦有機會有假票係因為要製造錯覺吸引你地禁

亦都要知道係有能力知你係邊到住，唔好以為天荒夜談

希望大家有選舉意識

Never trust Facebook

呢個要推

小心,老朱是奶共的

醒呀 唔係比大家打卡架

冇用幾年

照推

投建制派，等佢慢慢配

唔使咁緊張
FB要知，唔使要你依一click，一早已知

有空睇下 Cambridge Analytica 同Brexit: the uncivil war

Up

Fake佢咪得

豬閪伯伯

建制可以跟據區分
安排告急先後 安排人手
始終今年冇白區

排住隊推啦

警告你地咪撚手多多走去投

我果區唔使配票，得兩條友

推。

配唔配票
同俾唔俾資料對手
係冇衝突

仆街fb

甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 曱甴 習曱甴 曱甴近平 甴近平 曱甴維尼 甴維尼 曱甴皇帝 甴帝 世界毒瘤支那 共狗 共匪死全家 黑社會死全家 殲滅中共全黨死清光 打倒赤納粹 香港軍政府 香港集中營 香港人還拖 共匪警甴 #Chinazi #AntiChinazi #BoycottChina #BoycottBlizzard #StandWithHongKong #StandWithCatalonia #StandWithUyghur #NewXiLand #新支蘭 #Austrachina #Chinada

推推推

Pish

唔係好makesense
咁fb有曬我地資料
用唔用呢個根本佢都check到

Fb知你幾歲 住邊 分析你平時share乜like乜
如果佢share俾政府 你又話佢你投咗票
真係最強配票機器

諗起Facebook就想屌柒個創辦人

點配票法 得一個位

推呀

因為Facebook有大數據.
咩野叫大數據.
從你地平發文, 分享, 讚好.
可以知你係藍定黃.

所以你話投民建聯.佢都只會用大數據.
去分析你好大機會投票取向.
大家不要參與facebook 呢個活動.

pusj

藍絲廢佬tg group
入去右下撳discuss
一齊整旺個群